（報料）689今晚係中環又開中聯辦酒會

今晚係七點中環置地酒店食飯
唔係干諾道中個間 唔好去錯
唔好太熱烈歡迎佢地啊

有冇咁撚多酒會..痴撚線比錢養班人唔撚係做野.
成撚日開乜撚野酒會到底有咩用.